{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1017226",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 호텔 공주"
    },
    "text": "ご利用いただける客室は計60室です。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。日曜日に宿泊される方には映画の割引券と無料映画のチケットを差し上げます。MOONSKYROUNGEでは、広々とした風景と穏やかな音楽、様々なカフェメニューとビール、ワイン&ウイスキーがご用意されております。朝食をご利用の方にはカフェの全メニューを50%割引いたします。また、SNSにメニューまたはお店の写真を載せてスタッフに見せていただければ、アメリカーノまたはハウスワイン1杯、またはドリンク1本をプレゼントいたします。毎週月曜日は休みです。客室は2名基準で運営され、超過した場合、36ヶ月以上のお子様は1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。2人以上の場合、実の家族以外は男女同室での宿泊が禁止されています。駐車施設は快適で広い駐車スペースを備えています。そして、一部の客室には空気清浄機とマッサージチェアが備えられています。スカイラウンジからは公山城と錦江が見え、グランドオープン記念に無限大室イベントを行っています。平日の午後2時以前に入室される方は8時間、午後2時以降に入室される方は6時間無限大室を利用できます。多くの関心とご利用をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "何言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "日曜日に宿泊される方には何がありますか？",
            "answer": "日曜日に宿泊される方には映画の割引券と無料映画のチケットを差し上げます。"
        },
        {
            "question": "MOONSKYROUNGEでは何が提供されていますか？",
            "answer": "MOONSKYROUNGEでは、広々とした風景と穏やかな音楽、様々なカフェメニューとビール、ワイン&ウイスキーがご用意されております。"
        },
        {
            "question": "朝食を利用すると何か特典がありますか？",
            "answer": "朝食をご利用の方にはカフェの全メニューを50%割引いたします。"
        },
        {
            "question": "SNSにメニューやお店の写真を載せると何か特典がありますか？",
            "answer": "SNSにメニューまたはお店の写真を載せてスタッフに見せていただければ、アメリカーノまたはハウスワイン1杯、またはドリンク1本をプレゼントいたします。"
        },
        {
            "question": "MOONSKYROUNGEの営業日はいつですか？",
            "answer": "MOONSKYROUNGEは毎週月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何名ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されており、超過した場合は追加料金が発生します。36ヶ月以上のお子様は1名当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "2人以上の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "2人以上の場合、実の家族以外は男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設は快適で広い駐車スペースを備えています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室には空気清浄機とマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジからは何が見えますか？",
            "answer": "スカイラウンジからは公山城と錦江が見えます。"
        },
        {
            "question": "無限大室イベントについて教えてください。",
            "answer": "グランドオープン記念に無限大室イベントを行っています。平日の午後2時以前に入室される方は8時間、午後2時以降に入室される方は6時間無限大室を利用できます。"
        },
        {
            "question": "何をお願いしますか？",
            "answer": "多くの関心とご利用をお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 574
    }
}